# da brazilians

O pastor gosta de nos ver juntos

Sei, faz pensar que somos...

Mais normais

Ya

Você é uma ótima motorista

Cê tá em chamas ultimamente, tá tomando vitaminas ou algo do gênero?

Tenho dormido mais

Como conseguiu isso?

Perdemos alguns clientes na última semana, tornou tudo mais fácil

Perder dinheiro tornou as coisas mais fáceis, que mágica é essa?

Tudo por causa dos Munchkins

Andam como ele, falam como ele, até se vestem como ele

Ele é um bundão?

Sim, meu antigo chefe é que era pica

O que aconteceu?

Ele não se importava com o modo de trabalho, desde que parássemos os brasileiros

Por que ele quereria nos ver sem falar com o Gabriel antes?

Agora ela está em Moscou

Você acha que ela vai se adaptar?

Ela está viva

E livre

Livre, não me lembro, como é se sentir assim?

Tivemos um recesso

Um recesso? Agora temos recessos? Desculpe por interromper tuas férias

Não confio em nós com essa coisa

Quê? Confia nos brasileiros?

Não

Não temos que ir adiante com isso

Somos responsáveis por essa merda

Não digo isso por causa de mim, digo isso por causa de você. Você não quer fazer isso com ela

Isto liquefaz os órgãos

Penso que deveríamos reconsiderar

Estão fazendo este veneno pra nos destruir

Temos que nos defender, não podemos ficar em casa sentados vendo tv e fingindo que não sabemos de nada, é por isso que estamos aqui

Ya

Cê acha que vai tudo terminar assim, desse jeito? Espero que não

O filme foi bem real, certo? Por isso nós fazemos essas coisas, pra evitar que isso aconteça

Você pensa que faz de fato diferença?

Não sei dizer

Não dissemos nada ao Gabriel, mas se você não queria que ninguém descobrisse, por que falou comigo?

Decisão muito grande pra tomar só por mim

Me sinto estúpida falando sobre isso

Olá, tem alguém aí?

Estou chutando bundas

Sacumé, to cuma cefaléia do carago

Sentirei falta dela

Se calhar...